個口一樹噏住小心地滑..小心地滑..但係又大大步踩落個水坑到

我真係笑𠹌咗成日^^

55